ho 淡友(323)

打字慢sorry

打錯字

ho

打錯字開過？

好淡友

QQ 296

hohoho

過呂布果個啦

呂神返左黎就俾佢開 po 啦

hi 淡友 (323)